有無人鍾意未變粉人前的傅穎？？？

以前cookies最鍾意係佢同Stephy,舊年有去佢書展個簽名會影咗合照

肥絲你都識加加夫人

戀愛自由式

我到而家都仲幾鍾意佢

嗰陣佢好清秀

啱啱先聽完，聽埋miki首我未驚過

Stephy
Theresa

肥絲聽得好仔細入肉 我寧願佢用返以前把聲唱歌，佢唱花吃掉這女孩嗰陣把聲真係嚇親我
鍾唔鍾意stephy先

舊年有去書展出書咩？

有呀
好靚女

化淡妝最靚

佢個角色都幾討好

全部都好靚女